【回帶】 咸濕笑話

有一個大滾友到異地旅遊
人生路不熟, 便隨手截了一輛的士
一上車便與的士司機聊起來

滾友: 喂老兄, 我是第一次來這個城市遊玩, 完全不懂門路, 想找些美女快活一下,有好門路介紹嗎?

的士司機: 嗯......我們這個城市民風樸素, 多數人都是教徒, 你想找的事情恐怕我幫不上忙...

正當滾友心裡不是味兒之際, 的士司機突然靈光一閃道:

跟你說一個秘密, 不要向別人透露......其實市中心有一座教堂, 每晚十二時正, 有一個很忠誠的修女會準時在那裡祈禱,
因為那兒比較昏暗, 只要你裝扮成耶穌的模樣, 當佢正祈禱時突然出現, 並聲稱自己是主耶穌, 命令她奉獻出她的貞操, 到時你便可......

滾友一聽之下大為高興, 謝過的士司機後便回酒店準備裝扮成耶穌的模樣, 並等待午夜的來臨,

十二時正, 滾友扮成耶穌準時到了昏暗的教堂, 果然有一個修女跪在地上正祈禱, 滾友連忙上前說:

修女! 我是主耶穌基督, 妳可以証明妳對我的忠誠嗎?

修女一看之下信以為真: 當然可以啊, 求你赦免我的罪，使我得到永生吧!

滾友: 那麼，妳把貞操獻給我!

修女: ......我不能破壞規條...跟你幹那個是可以,
但我始終是修女, 我不可以一絲不掛, 我只可以穿著衣服給你幹我的後欄...

滾友暗喜: 看在妳每晚都來祈禱, 那我免為其難接受吧...

然後滾友真的幹了修女的後欄

完事之後, 滾友得意洋洋的, 忽然脫下耶穌的裝扮, 並對修女說:

呵呵, 妳中計了, 其實我不是耶穌, 抱歉玩弄了妳的後欄...哈哈

修女忽然脫下修女袍說:

呵呵呵呵, 你中計了, 其實我是的士司機!!!!!